而家剩返黃心穎條八婆未清算，不負責任龜縮

最仆街果個仲係咁不負責任
Hea 爆165 字道歉文就算。
你由始至終都無同許太交代過呀！！！

正臭G

關你撚事咩, 食你既花生啦

我而家想食賓穎花生係咪唔比？

八婆出黎呀！！！

學馬明講：你有咩資格係到屌？

最不負責任既 係你地係網上攻擊人 食花生既鍵盤戰士